單身交流區 16（一邊好想衝上賽場 迎戰下個對手 一邊好想親一親你 愛情圓滿長久）

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

祝大家身體健康
每日都過得開開心心
姜B

新post lm

Welcome

成班圍爐假人

引到真護巴comment

Welcome

勁快手

禾勁

扮咩

禾扮咩

啲對答行撚過原裝行貨

：好辛苦
：咩事呀？
：比人飛左
：唔好傷心 下個會更好
: 好肚餓 哭哭
: 食狗飯 大啖食丫~

成班死假人

我

聖哥好

咪撚懶熟啦屌你老母

真護巴又留comment
新年快樂

tomorrow 再嚟開年la

留個名又走了

Welcome

唔好走

話緊我自己

煲劇

煲咩

哲仁

Lm

BL泡菜劇？

算唔算BL

應該算

好啦

BL泡菜劇麻麻地

mk豆奶捕捉隊來了

情人節快樂 外出拜年

頂住

救命

戴咗超未

戴左

good

飯仔
早晨

啱啱先食完第一餐

okay wor

情人節幾時過

一到依啲時候就開始moody

好快過

I know the feeling

今日係初三ok?
咁諗會冇咁難受

我冇帶 盲左啦

抱抱你

攬攬

你閃返咪得

春

撚有

Welcome
人生仲有正能量

好惡

信唔信我咬死你

但今日負能量到極點

送你正能量

多謝你

唔得喎 偶像應該要賠償返我心靈上嘅損失

請你食薯片啦

面交のk?

唔好畀佢矮毒嘅表面欺騙

啊媽，我好亂呀！

偽

唔ok 有細菌 速遞啦

偽呀

mark低有邊個唔係到了

清仔 check

我岩岩收工

辛苦你

如果無開ig應該今日過得幾美好

冇事嘅

我究竟幾時先可以脫離呢個交流區

女朋友到底幾時搭車搭到我身邊

可愛p係你身邊

Who

你唔係毒L

啱啱睇唔到張圖

扮la偽毒老仔

唔係囉 我都想做偽毒

oh

動物枱都未見過你 扮咩毒

動物台個d真大佬黎 我有留個言嫁！ 紫羅蘭電影

Aimer 就快變公廁㗎喎 我推band maid

可以繼續成為wizone 嘅日子已經寥寥可數了

首thrill幾高質

Bm 我都係鍾意有 三個人嗰陣

Push this

唔識

你推個兩位又幾好聽

世界第一 milet

要撞到一個啱自己好難，不過好多野唔試過唔知道後果
就算唔得既話都會反省返自己既問題出係邊

Inside you！！！！！

Yoasobi 頭先唔係live咩 利申有買飛

我都希望有得試

一定係Sakura

你實有既

集氣一齊

推人入教

睇嚟有機會野生捕獲你

冇

你好有創意

Mk

個 post 去得咁快

咩事

街口巴打唔見了

祝福佢

出pool la

恭喜恭喜

報到

...... 咬死你

成日喺度扮男人有咩用2

佢掛住你

佢邊會掛住我 咪玩啦

唔好扮啦

又扮

你咁怕醜都唔敢玩啦/i]

淨係知你係陀地

我都係 想 好好地識個女仔真難
次次都match到sales 可能係我個樣態度 容易騙

識不到啦 match不得到人 一係就人哋當我細佬 一係就自己傾到一半就放棄

你搵d細過你
除非你係姐控

我係

5-6

就係唔中意

或者大你兩三年啦，始終大五至六年啲女會覺得你比唔到安全感佢，除非你好成熟

仆街真係有圖

Agree

知你好呢味

同埋啲女通常會睇你做咩職業

想學

學生＝_＝

喺個group度應該睇過 半文青

不敢苟同

Pm比你lo

係咪可以再成熟啲

覺得自己個氣場carry唔起

加油啊！學生大把機會識女

我對同年嗰啲完全無感

都話從良 得返三個

?? 認真pm畀你
希望你睇完唔好幻想破滅

唔理你了

做咩鬧我

邊有 唔好屈啦

Bumble 要女仔講嘢先

好多hi 完都唔理

有咩方法識女仔

唯有要靠自己開話題

88

女：做緊咩呀？

男：返緊工

之後end of discussion

唔覺

好呃錢既棉花糖

好似得力素

覺得係病左先會食

[member]淘寶野仲容易爆炸啦 想害小妹
唔G佢返唔返 del jor me [member]

打左成日，好爽

咩嚟

MaiMai

介紹未

你信佢咩

唔信，所以要驗明正身

莊下呢到啲人先

決定聽日打邊爐

咁撚正？

諗緊咩湯底

呢度啲人出曬pool已經冇人

有咩揀

點解你仲喺度

蕃茄

就番茄啦！

正

海鮮湯

蕃茄正啲

考慮下先

[member]點解要咁諗我 我仲純過凱婷［/member]

yaho!

祝你都早日出pool

開左又唔講嘢

[member]i go 深山by bus u bully me/member]

心情好差 覺得呢個世界好多煩惱

點先識到女仔

好正常
食下朱古力

飲緊咖啡今晚可能又飲酒

唔講嘢算啦

無追 post

呢個年代仲有無人玩 Goodnight

有牙

我唔知點解註冊唔到

好恐怖

agree

點解啊

對答好奇怪

無人不推文了

玩其他apps

可能佢唔岩你

[member]短暫既和平[/ member]

係